中國軍機四天四次進入台灣空域

中國軍機四天四次進入台灣空域

台灣軍方表示，中國軍機星期五（6月19日）再度進入台灣西南空域。這是四天來的第四次，也是這兩週來中國軍機第6度進入台灣防空識別區。

台灣空軍司令部星期五表示，中共殲10戰機在午時進入台灣西南空域，台灣空軍出動空中偵巡戰機，並向中共戰機發出廣播警告予以驅離。

但是台灣軍方沒有說明這次中國戰機的數目。台灣空軍司令部說，目前狀況正常。

這個星期以來，中國軍機已經6度進入台灣防空識別區。中國方面沒有公開說明其軍機接近台灣行動的原因，但之前曾表示，這是例行訓練，目的是要展示中國防衛其主權的決心。

根據台灣國防部的資料，中國軍機今年年初以來密集擾台，尤其是6月9日起至今，已經六度飛進台灣防空識別區，分別出動了蘇-30戰機，運-八軍用偵察機，殲-10和殲11戰機。中國軍機頻繁在台海的活動給台灣空防增加了壓力。

路透社星期五報導說，台灣的空軍訓練有素，而且正在把美國製造的F-16 戰機現代化。台灣軍機例行在台灣海峽敏感空域巡邏。

美軍一架C-40A運輸機本月9日飛越台灣，引來中國外交部和國台辦連番抨擊。國台辦發言人朱鳳蓮曾怒說：“民進黨勾結外部勢力侵犯中國主權安全，破壞台海和平穩定。”

對於中國軍機頻繁進入台灣空域，台灣學者林穎佑接受美國之音採訪時說，背後因素很多，可能是共軍例行演練的一環，或藉此宣示周邊海空域的主權，也可能是針對8月份有25國參加的環太平洋軍演，或台灣下個月即將進行的漢光演習，來提前給各方下馬威，也藉此展示對中國國產軍機實力的信心。

打就打 無膽係到搞小動作 白痴

仲有人話夏威夷傾成左，傻的嗎？

快啲打一架落嚟啦

好明顯，搏台灣用導彈打落一架

總加速師有無諗過台灣打架機落黎逼你開戰，印度又進攻，咁兩線開戰支那滅國解體都似

唔差在俄佬北邊再分多少少

飛多D啦

咁先有原因繼續軍售架嘛

如果幾邊戰綫
美國剩比情報同防導彈都夠做

你擔心台灣印度滅國好過啦

印度有核彈

Are u sure?

淨係印度，中國都打唔撚贏啦on9

防空識別區啫，一直都有咁做，明顯就係做個樣，美台最近行得咁埋點都要做啲野出黎示下主權安撫班小粉紅，真係有意打直入領空啦屌

小動作嚟

小朋友撩9大人.jpg

東西戰線 加埋金仔
一定打唔成

第一眼睇咗 中國軍機四天王進入台灣空域

五毛幻想傾成左

打就打啦on9仔
射支核彈過去咪唔洗煩囉
又要威又唔打

打一架落嚟就縮架啦

打未呀屌

叫完班嘍囉出嚟搞搞震，今次自己親自出馬！

唔抵得美帝可以飛過
又自把自為飛過去
廢到刷邊

中共夠姜就直接炸台灣，等美軍日本菲律賓一齊打爆佢，支那一定煽動北韓搞南韓，加埋叫尼泊爾巴基斯坦搞印度造成真係好似世界大戰咁樣......支那而家集中打國際線，完全忽略內亂民憤，睇來真係時日無多.......

最好飛多啲
睇清晒性能同埋戰術

支那如果真係夠薑打仗，係印度邊境就開炮啦，洗撚用木棍狼牙棒咩

有條約簽左唔可以用炮

Show Quali. !!!

咁仲唔打，打啦嘛

中國要打應該可以摧毀全世界

夠膽開拖嘅話，簽咗嘅嘢都變歷史文件啦

美國軍力係計晒同時開到蘇聯同歐盟兩條戰線

瞄撚準未

傾成左會打

睇過明居正話中共會拎台灣黎做籌碼 近排有機會有少動作

五毛block

睇下佢幾時走火 就一野被人打爆

block得好

咪又係強烈譴責台灣

佢真係以為打嘴炮可以征服世界
雖然呢個世界和平左好耐
但你真係想打人地都冇辦法

美軍進駐台灣算啦
一次運晒所有軍事設施過黎

德蘇互不侵犯條約》巴巴羅薩行動

打左都冇用,你入侵人地海域,人地有權打你

想睇台灣射一架落黎
起碼瞄準都好 咁撚廢

人地一嘢就Detect到你，美軍飛到嚟香港你班支那解放軍仲懵盛盛

有核彈嘅國家個個都做到啦
有咩咁特別

我覺得係有可能打得贏嘅
但係純粹係一兩場戰役咁囉
Overall全面戰爭嘅話都係收皮啦支那

五毛終於承認台灣係獨立國家

點解飛過就算，唔係自己嶺土咩，落機食埋個牛肉麵先走丫嘛，做咩咁急走丫⋯⋯

唔差在越南又lam多少少

中共以前一講對台動武果時就嚇到台灣連陳水扁都判罪
而家基本上台灣盟軍係美日 有可能仲有更多願意出兵協助
無理由比中共成日入侵領域架嘛 大膽d

所以我話成件事最無辜係南韓
有咩事北韓一定搵佢黎搞

好似啲狗公行過啲電柱屙尿宣示主權咁
不過佢哋唔敢屙

中共會守約既咩

條約歴史文件黎遮

勢力範圍劃分2020

好生動嘅描述

你都承認台灣係獨立國家?

呢個真中國贏硬

呢個真
北韓有咩事唔開心、搞唔掂就搵南韓出氣

咁仲唔快的打?

打得未
諗住等美軍三個航母群到哂先開打？

唔好壓斷人地啲電纜

睇印度就知擊落佢都無後果

屌，台灣射9佢落黎啦，佢而家日日黎挑機喎
你信唔信台灣射9佢，佢都唔撚夠膽還拖

大家都知唔可以隨便打就做埋d on9仔試底線動作
比你上幾多次又點姐
台灣都唔會再係你咖啦

連燈仔

有時好想買一樣野你都會去舖頭望幾次
呢d叫window shopping

台灣不嬲都係國家
幾時變左講事實都係五毛
支那真係打既話台印應該會變左廢土

防空識別區唔係領空，純粹自己係國際空域劃一塊出黎做預警，和平時期冇人會係防空識別區打人地落黎

發撚緊夢

Push